岩岩砌左部機

岩岩砌左部機 入到去就呢個畫面 要點先入到去？

裝windows la

裝Linux

同我一模一樣嘅情況

但我有個windows係ssd喎

以為自己開po

你隻ssd係舊機拆出黎?舊機係咪用legacy boot, 係就試下入advanced mode改boot mode做legacy， 宜家d底板用uefi搵唔到你個ssd boot partition

新機仲2133既

係舊機拆出嚟

未開xmp

做乜兩位都用比呢度唾棄嘅b360m-a

巴打好勁，一睇就知

樓主記得開xmp

係睇悠二個list

都估到關悠二事，好彩你冇跟佢啲adata ram

條list你自己諗?悠二8700 list都叫做配塊Z390, 做乜走去用cheap asus板

我跟$10000嗰個list

我睇咗$13000 list其實用得8700應該配塊好啲嘅b板, 比得起

好嘅mb有咩影響？

一直覺得重要度

gpu>cpu>ram>mb

mb係常壞排行榜第一名

唔超頻嘅話mb對性能影響係細
但係虧嘅mb會成為全機最易壞嘅硬件

點會揀華碩芒架，芒一定係用LG或者罪大架啦

電視就係

sony都係買人d panal
出名有PHILLPS LG SAMSUNG

我一直以為壞唔壞係睇牌子

btw，點分牛壞定mb壞

Cross test

如果無額外零件係分唔出？

唔係話唔得,牛可以短路左條24pin，再搵d儀器睇電壓

但係板上面咁多chip，死咩真係好難知

所以cross test 係最快

買philips不如買aoc

華碩都唔係做芒出身，買都買笨Q啦，同埋暫時技術最好都係L豬，oled 技術世界屈指

而且d儀器分分鐘仲貴過你隻牛

呢家最勁嗰幾隻電莖mon咪有asus份

佢本身係買人技術，好似李嘉誠話搞高科技，屌佢老味，佢連mouse屎keyboard 都未玩得掂啦，佢只係有錢買人哋技術

突破盲點

未XMP咪2133囉

btw有windows 既話要係BIOS 開返CSM 佢先睇到個ssd

高手

曾經都係新手 錯過先知

咁佢mon搞得好都係佢本事, 理得佢啲技術點嚟

同埋華碩啲芒嘅外觀設計麻麻

講買人panel aoc benq asus sony
全部都係買人架啦
唔係lg 就三叔

利申用緊垃圾acer

我覺得asus就算cheap mon都設計得好正喎

我之前換底板都識自動開返隻有windows嘅ssd, 而加啲bios反而退步咗

同問acer算係aoc，phils果堆排名之後？

個個BIOS都唔同 未必可以自動認到

尤其新個啲全部用UEFI 唔會預設Legacy boot

acer性價比高

明白了, 我嗰塊係4代板, 又學到嘢